其實中資行既春袋係總部 唔係分行

分行只係做街客 無乜錢賺

10.13 10.14 不見不散

中銀總部好難被裝修

咁當然，偉大既連登仔總會想到方法。。

講就易 你鬼爆到入總部咩

咁易咩,未去到已經被整班防暴圍